Hannusse Karl sai Moissa kutsotos ja omma Maija piddamisse ülle arwo andma, temma olli selle tennawo Astaga 13 Waacka wõlga jaenod Magasienaga sis sai ücks nau pedtos et temmal ücks poole ma Mees sas pandtos. 
Sis olli Peter Hang ka sien kochtoman ja lubbas temma poole jaeopaelle minna, ja selle Maija est hoold pidada ja Petre kaette sai Perremehe hoold kinnitetos. 
